謝霆鋒北京菜園遭冰雹盡毀 網友忍唔住笑：不如專心唱歌

近年返大陸發展的謝霆鋒轉型做大廚，豈料近日北京天氣反常落冰雹，謝霆鋒用心血灌溉的菜園被冰雹盡毀。他在微博上心痛地表示：「沒了8個黃瓜4個茄子9個番茄還有全部的生菜莧菜空心菜辣椒...... 」大部分網友雖然感到他很可憐，卻竟然沒有一點心痛，更說「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈忍不住笑出聲」、「可憐巴巴謝霆鋒對不起真的好好笑」，又笑著勸喻他「老天爺都看不下去了，覺得你不如專心唱歌演戲。」

近日北京天氣反常，不但7月落雪，更落下冰雹。謝霆鋒在北京的戶外菜園就被冰雹盡毀，他在微博上載兩張被冰雹摧毀的菜園照片，只見蔬菜的確被破壞殆盡，整個菜架都塌下。謝霆鋒心痛地配文寫上：「冰雹後我的菜園子塌了...... 沒了8個黃瓜4個茄子9個番茄還有全部的生菜莧菜空心菜辣椒...... 」

大部分網友雖然覺得他可憐，但竟然不覺得心痛，反而覺得發生在謝霆鋒身上的悲劇十分爆笑。有網友就留言指「忍不住笑出聲」、「可憐巴巴謝霆鋒對不起真的好好笑」、「要笑得暈過去」。有網友就指這是蔬果「為你讓你安心唱歌而英勇就義」、「老天爺都看不下去了，覺得你不如專心唱歌演戲。」網友覺得件事太爆笑，甚至建立了一個標籤「#謝霆鋒的菜園子塌了」，可見事件的關注度甚高。另外有網友就暖心地表示可以送自己菜園的蔬果給謝霆鋒。

無罩師

哇，咁大塊田…想嚇死人咩

武肺師

笑鳩你呀港毒仔謝停瘋

咁仲嚇死人

呢個 富貴再逼人 家姐同學punky 都係咁整

我的老天鵝

覺唔覺d藝人一去大陸發展，就連個人個氣質都膠化咗

條白痴仔

最後嗰下個表情以為自己好型但其實好柒

唉以前既霆鋒

他知道，哭是沒有用的

高質留言

霆鋒北京菜園突然遇冰雹遭粉碎